\section{Aplicações Geométricas}
  \label{section:inner_product:geometric_aplications}

  Munidos do significado geométrico do produto interno
  e de suas propriedades básicas,
  vejamos alguns exemplos simples do que conseguimos fazer.

  {\input{02/01/04/01_norm}}
  {\input{02/01/04/02_angle}}
  {\input{02/01/04/03_circle}}
  {\input{02/01/04/04_plane}}
  {\input{02/01/04/05_distances}}
  {\input{02/01/04/06_triangle_and_circle}}
